一人一個如果我被制裁，最驚會發生既野？

遮仔會資金被凍結

去唔到日本、台灣、歐美旅行

仔女出唔到國讀書

成世困係中國